# Quantox
Pojasnuvanje:

Osnovna strana e - localhost/Quantox/files/home.php  i od ovaa strana ima linkovi register ili login stranite i formata kako vo opisot.

Se e raboteno na master grankata,ne kreirav novi granki posle sekoja git push komanda.

vo tables.txt ima za queries za  tabelite vo databaza.ima tabeli users,types,subtypes,subsubtypes i ssubsubtypes i se povrzani pomegu sebe so foreign key-s vo one to may vrski
